絲打入 男仔嘅話 大隻定樣

如果有兩個男仔 都係好有米 又180cm高
但一個就大隻唔靚仔 另一個就靚仔唔大隻
你哋會點簡

緊係靚仔啦你都傻既

靚仔有得變大隻

有錢可以整

生得樣衰幾大隻都冇用啦

一定揀靚仔
同埋太大隻成個筋肉人咁樣女仔都覺得核突

梗係揀靚仔啦
靚仔可以迫佢變大隻
但係大隻改變唔到佢個樣

邊有得比
靚仔/有錢
高大樣衰/矮靚仔先有得討論下

高度同靚仔都話要諗下
靚仔同大隻真係冇得比

整點同
韓妹

我唔鍾意靚仔 都唔鍾意大隻
我淨係單純地鍾意錢

哥耳呼式高潮